[LiHKG 財經台] 強勢股討論區 (19)

繼續討論強勢股

留名

留名學野

lm

LM

今日應該回返D啦呱

各位賺多d

資金集中係大型股
博緊388
用小注資金追衍生工具
內險/銀行/騰訊/友邦

中型股市況未ready 堅守

今日破千億

本身有d 700 388正股都放哂轉買牛仔 資金好唔見洗

LM keep safe

真 追唔曬d 股

侵侵如果真係限制中國鋼鐵入口
D 鋼股會唔會

強勢股不理消息基本面
除非破壞升勢

今日又手機設備

繼續享受1478升浪

2238琴日大陰
今日唔升返就走

1113長實追得過？都算大型股
仲有佢8月3出業績
諗緊追個call

有彈上少少，睇埋午市穩唔穩

1313係咪岩岩做完個CUP?

晴巴依家點睇2600？ 琴日有少少似射擊之星？

2333跌破左20天線3日
就穿埋50天
洗唔洗走先？

集火大型股
11點後唔回再加

繼續博佢千億成交

琴日入左2007 今日加唔加注好

想問晴巴點解唔擺多d 錢玩期權而主玩股票

琴日有入388 嘅巴打我地冇入錯 BTW 仲有冇3993 手足

同問

1088算唔算突破初段🤔

323抖左日又黎料

個市真係唔識停

燃氣股異動 384

763 條20天線好強

5 線向上強勢股
升浪已經行緊 唔係初段

323 破頂

無一隻股一定升
係咁加落去無意思

內房咁快玩完嘅

巴打高j左？

127又比人洗

之前止賺左323入左1918

大戶本身應該沽左好多賭股

HI

$20.5 1918
不過好似有巴打$21

升勢已完？

2333 支持位$9.7
2238 橫行完下破 勢危 兩日內要上番$16.3 先safe

388 有call

20.1 有一手

2007搞乜

理論上突破左

留明

16.2有5手

低過上次配股18.3 入既唔駛慄啦。

大家點睇依隻野 琴日手㾗高位入左兩手

炒大劉賺錢既股票 有咩值得買？

127係大劉嘅玩具
我自問唔識同大劉玩
亦冇信心玩贏佢

啲卷商股有無機會？好似升得唔錯

等派息

仲以為3339有料到 未上就已經要回氣

跌少少又話玩完

依家入388點睇？

1788 國泰君安國際異動

琴日又話開車,今日又要返廠

單輪車

行兩步就機件故障

依加入1478 算唔算遲？

有信心咪入

1428轉勢?

今日又升啦 陰陽燭唔準

175畀我博到
睇$20先

又想碌番落2.5X

1728都就變單車

1171 突破完好似無咩力上

咁陰陽燭都唔洗多留意個意思？

感謝晴巴
睇你post真係學到好多野

3993又發癲

3993

睇射擊之星冇乜參考性
3993之前試過連續三日射擊之星啦

2007今朝係咪又呃貨

入之前望兩眼 入左剩係睇支持位/止蝕位

學到野 唔該咁多位巴打

388今日企得穩230就加注

今朝10.22好近十天線 有啲想入

388 升 落後既1428/1788 都終於跟
但呢d 有時水尾黎
我有388 就唔使玩落後

燃氣股 384 異動

融創（1918）今年股價大升兩倍，根據彭博報道指，融創正備受沽空機構關注，當中FG Alpha首席投資官Dan David，表示目前正密切關注融創，但未有沽空其股票。

報道指，目前融創的債務股本比率預估達349%，而根據交易所文件顯示，主席孫宏斌有可能抵押了其持有融創的84%股份，假如股價下跌，便會被追加抵押品及保護金，會引發一連串資金危機及風險。
報道指，融創大舉收購高價資產，例如樂視以及萬達的旅遊項目等等，令債務驅動的過度投資。同時，對融創的沽空頭寸佔流通股份已達至15.1%，彭博匯編的分析師對融創的目標價顯示未來12個月股價料下跌37%。

3993 有出現過射擊之星咩，唔係上下要長過燭身咩

226已入幾手冇咩錢之前玩 1633妖股冇左2千幾

咁暫時2007果支叫咩

入返522好冇呢 ...

想試下食足2蚊

早兩日止賺左劵商轉去內房
希望醒醒定定啦...

晴巴想問點分析異動股，見你 fb 都會講下異動股

睇緊10蚊, 前日加左注

離2蚊有 d 距離，食左又唔知博玩咩而家個市好難上車

點解咁做
卷商宜家先準備開始黎料
恆指穿27600 十年阻力
上證入番兩年 上升軌+準備破前頂3300

唔止10蚊

睇幾多

仲有冇人講877?
冇貨想入既話係咪都係等佢破到月高5.54先?

2手@8.45 等佢調整就加注

有冇人有1893

晴巴覺得1428係唔係要今日放?
我見佢突然間突破晒平均線

1428而兩日咩事

成交放大囉 咁簡單

240 有盈喜 入得過？

486睇圖幾靚 入唔入得過？

呢兩日紙股麻麻地 2314穿埋10日

leave name

卷商今天有異動
1788 6881

利申
入左少少6881
6.8止

入貨時機

券商今日異動

3993 2.7揸到依家

飛哂上去啦

唔好做呢D蠢事

呢兩隻我呢排都密密食佢啲波幅
儲夠力爆上就fatfat

2888點睇 想高追

賭大細
如果唔派息
借機會跌
同埋都偷晒步升
我都諗左好耐
今日都係入5仔算
反正仲有一手蟹貨喺到

過去就讓它過去
現成咁多強勢點解唔衝去賺錢呢 388又爆上去喇

2018呢隻妖股真係呢

3993又一波

好消息又急升，壞消息又急插。得閒又會俾人狙擊下。

5仔成80 好似高位咁款

fatfat 啦一直 keep 目標價都破埋

買 2382

我3蚊

早星期幾間大行屈鳩佢然後唱淡下季業績 擺到明質低入貨想食盡iphone8之後個升浪

追388 call

2888唔高咩
強勢股呀ma

1788 幾時先返到家鄉? (有無機會)
我d 蟹貨 $4.9

內房1918 3333入貨好時機

1088 幾錢放好

2.7無入之後直爆都無乜機會入了

中間好多機會入..佢徘徊左3-3.1幾耐下..仲唔少人無左信心

3蚊嗰時無錢入
有錢嗰時又爆左
搵其他算

我會繼續坐

1918 $19同$21都有貨
頭先想入貨
但今日下午好似跌多左dd
點做好呢

1918同3333呢對內房孖寶跌足成個星期咁濟

兩日都冇左10% 但上個post大師同天晴巴話 一個月唔睇內房坐穩等下月，我都del左監察表唔睇佢

17蚊跳空升上黎

有冇人有玩2800

一向有貨 均價22.7

呢下真係好大壓力...

但keep住見好多北水流入

又黎bad news, 考驗抗跌能力。
上2次捱過左，今次唔知點。

買入價靚既唔會有壓力 高追左就緊係要預左承受壓力啦

俾沽空機構睇中左

呢d隻抽隻先有得玩
有人沽就有人夾
睇你買邊邊贏

1918個老細仲有錢夾咩

唔一定係老細先夾得既

今日有冇3993手足放左, 好怕放左買唔返

高位買唔係買?

3蚊，止賺放少少

All in or anything

放哂入700

尾市碌番落去

個市似企唔穩27600

上到過千億成交就得

1478現價入唔入得過

自己決定啦

大性交 入貨

晴巴1號仔追唔追 今日突然衝左上去

老撚都追

渣打業績優於預期！

大摩吹摩笛加無息派

咁撚孤寒，息都唔派，抵佢係倫敦跌到仆街！

Lm

雖然冇貨, 只係問下, 佢倫敦跌, 聽日香港渣打咪跟住跌?

跌就多過倫敦
升就跟唔足

仲要拖累5仔

27620 有條10年阻力線

leave name keep safe

1649呢隻半新股掂唔掂

3333 20天線買會唔會風險好大

呢隻咩位買風險都好似唔細

20天線風險都大咁咩股都唔洗買啦
穿線3日加支持咪即走

半新股 弱勢股 妖股
請離開

做定期啱你

1918究竟有幾硬 咁多壞消息 俾人做空咁多次都彈返上

執左幾轉走人 理撚得佢

叻仔 炒格仔食唔少

月頭14個幾入, 一下爆到上21頭畏高走左
之後佢回返19再小注, 去到20尾夠皮走人算
而家我都唔敢再搏

3339 脫險

晴巴 內房或者1918又嚟多個bad news係咪依然睇好 ?

點睇得出 企得穩2.6？

你比個原因我點解唔睇好

出返去啦

好野

2343配股
1728停牌

1728

痴線 1728都停牌

可能有好消息

881 整固完畢

睇黎內房要捱一輪？

仆街啦
似壞多過好

2333跌穿左支持位

2007 係咪有壞消息

杞人憂天

3993一個月之內升左成40幾%，都冇點停過

2869/763/358/486/1171/384

唔撚係呀？

你地你錢入?

$7.5兩手

763 預睇長線？

晴巴 今日回係咪入貨好時機？

睛巴 388 你放左未

晴巴目標價240

1918似差不多ready好

似ready好比人追擊咁

2888係唔係玩完？
定係都睇多兩日先？

單日跌多過5%啦

700現價入唔入得過

all-in

叫老豆賣左層樓 all in左

486咁快就開車

唔係掃貨日 買一隻半隻ok

7.7 十手

陣間復牌升到啪啪聲

3日前 企穩十天線+大市突破
唔一棍掃落去都對唔住自己

可能係大幅配股呢 跌到仆街都有機

而家有咩板塊好入

8, 7.7減左磅, 得番2手7蚊

內房

連續bad news
而家都係睇企得穩個幾隻

1號仔長柒入唔入得過？呢排多多動作，又就黎公佈業績

我都覺得好大機係配股

只驚國策同沽空報告
其他乜news都唔驚

今日大部分都紅色

2600 又一棍

5仔除淨會令指數跌？

股價跌嘛
恆指升跌係睇成份股嘅升跌而決定 （好似係）

我意思係佢除淨果part會點 thanks 巴打

3383跌穿左10天線

1548

入貨時間

323點睇，係唔係過左最好時機了？

到左4蚊諗緊放唔放再入

700回下氣又係時候

其實沽空機構都會食下詐糊
例如2018... 早排都唔知佢沽乜鳩

1208算唔算兩日射擊之星？

1171現價入唔入得過，見今日大部分回，想入下貨
323已走

冇喇冇喇 1918回左3蚊 接近配股價

同路
1171 @19.6入左
323我仲keep緊

1171唔係7.49咋咩
我都有諗過,但見佢20天線都穿埋…

記錯左，763先岩
1171 @7.49
763都有入

咁我放心清倉 聽日再落全倉1918

靠你喇 c hing 幫手推返個股價上去丫

1728彈5%

我都有入763
臨收市又比人打左落去

想加注不過冇錢
長線睇好但呢排可能會有波幅

停左牌都會係競價時段升跌？
利申 新手未見過

1918現價同佢配股個價好近，都係想入但冇錢了，去晒2007

我有錢 不過唔敢入

壓得勁彈得高

本身想走323,347 但係走唔切

屌鳩佢今日388 d牛仔d價西到呢

係架咩

323 keep啦 企穩破頂啵

鳩up渣 咁多bad news都㩒佢唔落
晴巴又咁睇好1918同內房 all in搏一鋪

停牌彈5%?

仆街我今日果隻跌左20% 走, ON99

我都想問
係發生咩事

我都想知係咪aastocks有問題

我諗我會溝一溝既，佢今日開頭都唔錯 係後尾收市前跌左5毫。不過琴晚咁多bad news我都預左佢今最少跌1蚊

睇咩報價都係出7.71 呢個價位

做咩個個都入763 個趺勢差唔多食哂成條陽燭

我用etnet都係睇到彈左

睇月圖

我都想知 明明0成交

升先走

3993準備下一站4.5

5蚊

爆唔到上4.5 回調緊

晴巴 你會唔會成日禁手機
望自己既倉升跌

睛巴好似唔會
剩係買入望2眼 同止賺蝕蝕

1728仲未出通告，有咩要傾咁耐

我成日望，係咪有病

每日都會望啦 唔係FB點出分析

每隔半個鐘望一望係咪正常

想入700，應該等佢回到咩價先買好？

如果聽日唔升, 應該會跌

我每分每秒都睇緊

半個鐘夠我走幾轉

今日唔係好想望
好多紅色

我都係

我又係

係，好想扑暈自已。

做緊野想睇都冇時間睇

屌買正股又唔係牛熊一個鐘睇一次算啦屌

大家睇唔睇好2382？

大師 你好燈

睇好但冇錢入
曾經我有兩手2382嫁

係，睇聽日306.6守唔守到

如果騰訊都守唔到 咁大市都唔會有運行

之前果段76直衝上90
如果失左90係咪會直插番落去？

晴巴點睇 303
rsi就快跌到30

又低開

有冇人拿拿聲走1728?

323 gogogo

點解要走?

怕乜9

又唔係壞消息

如果好似3993咁叻仔就fat fat 啦

未驚過

3993 破4.5

應該無咁快啦

1918 現價幾吸引 入左2手

323 347真係好強勢
可惜早左止賺

347

第一日上嗰時以為又係上一兩波咁樣得一日貨仔，就止賺算數
點知愈升愈有

347仲有得升 啱啱先破頂 1208都好強勢

大師話小心金屬跌,唔記得咩原因

有大師祝福 金屬要上太空了

486

中型股今日又跑返，可惜尋日太忙冇入貨。

聾公

486 爆左
1171 上緊
1088

華晨又破頂

358個碗

486連爆兩日

shuffling 巴打係邊？

2689今次又橫移左好耐 呢隻野好需要耐性

2600繼續沖
多謝晴巴

持有 323, 1171. 啱啱入埋358.

最擔心係特朗普係咪真係會制裁中國同關唔關以上股份事.

d煤股是咪食左忽得

咁高j 358

我記得呢個係利女但唔記得咩名

覺得佢值搏咪入, 最多止蝕.

大圓底好似好靚, 廢事等佢穿52週, 早少少搏下.

用型態估計去高追唔係一個好習慣黎
ching 小心

其實做完大圓底係咪通常會回落返做埋個Handle?

收到, 唔該ching.

1918 現價入得過

我唔識點比個名你 可唔可以比個pm我加

1208回翻落黎 想入

click 條link 搵我阿

資源股唔識炒,太飄忽

睇唔透1728

呢隻係咁，單日波幅都幾大

嘩隻耐世特咩事
好在早幾日冇入

3339既巴打係咪已經走哂

1918又係先升後跌 真係捱唔到幾耐

1728派貨? 大摩唱好, 主要都係沽盤多

同意

均價2.52,無走

汽車代理幾隻得正通跌

金屬股仲可以升幾耐

2.58@58000

點睇

唔識玩 成日一朝爆上去之後回返落黎

利申有貨

諗真啲其實係佢琴日明明停牌都勁假扯高左7%
對比上個交易日係升左

其實仲未諗到點解停牌都升

未走既可以唔使走 20天線穿左2日收復番

資源股上星期捱打 但守到支持位
今個星期爆得勁
3993/323/347 領頭
2600/486/1171/1088/1208 都炒起
358/914/1313 未郁

仲有隻平啲既3833都升左一排

2.37小注仲keep緊

下星期應該回調下其實3993 我估唔到咁快上到4.4 不過勁快回左

得我未翻家鄉

2.3入走哂

仲諗住琴日回下今日爆多野

我都想日日爆 做下隻700

你個名

2600 掂到三年高位倒跌，係咪會回深啲先破三年高位？

2318你

ff 下姐今日回左d

資源股似開始調整 已放1208 keep 347

回唔回唔會知
2600 升得較急 有盈利既可以用止賺法
無貨無買入位

486, 3993, 358全部跌曬落黎

升左咁多都唔多想買

881 1728 升左好多倍

買
3669 好似好d , or 直接買汽車製造 1114

347叫唔叫連續兩日破頂失敗
爆左上去即日回返落黎

鋼鐵股支上影好長，可能又要磨一排先有力上

323回返哂睇佢會繼續上 1171依然好硬

資源股係咪全線都跌

3993睇黎又要回咁一排先

1893 最易玩
穩穩地貼住10天線上揚

放347入下700先

好肉酸

2600俾條5天線拓住左 咁岩成交最大既價位都係5天線位（$5.05）

放左347換323@4.08諗住升幅表現好d，咁就俾佢夾死左
1114今日好生性 爆升仲過埋1918

2866係咪轉勢？

穿哂線 睇淡

而家好多股好難搵位入，就算技術圖向好，但估值過高，好易冇力。如果咁岩係消息炒起個陣入，之後回個下有排你坐。

1313業績唔錯 圖都靚 希望開市有得上

我18.1放完，18.6又入返渣到依家

我14蚊乖乖地坐到依家

前日入左
望有得執下

1114係咪仲有得上 想現價入

睇圖升到離晒線wo 巴打。
一回調就... 值唔值博自已諗啦

358高開再回塘

見突破嘅大股
真係得番內銀 388揀
其他嗰堆高到驚

依家個心一雄就會心急買錯貨 要keep到理性平常心

new hand leave name

跟rules玩就可以平常心
輸贏唔會太hyper

睇下圖啦 遠離突破位

遠離突破位 其實代表咩
新手求指教

搵過第隻啦

1919 點睇

突破初段 教學

航運板中最強
最近個支持位係$4.75

支持位點睇？

對上阻力穿左就變支持位
4.75大概姐
4.8 4.85都得
隊左幾次先穿會更硬淨

去書局買本書睇下

大家點睇1813

有冇推介
成日跟巴打玩，但想學多啲

又話唔再教新手

希望有人睇，睇完會學會思考
唔好用口快過用腦

2343 點睇，好似升唔返

1918

用心良苦 但應該愈尼愈多伸手黨出沒

大把新手就真, 乜都唔識就跟人買
見一個BLOCK 一個

鋼鐵股再試衝破頂
希望今日唔好又縮返

資源股開市唔錯 希望唔再係高開低收

差唔多全綠色

1114 18.5->19.8->20.65->22
上次回調只係去到18.6 依家上移一級
19.8 止賺 hit 唔到繼續不估頂推上

資源股無轉勢 高位跌幾格又驚既快d 離場

晴巴 內房點睇 上個星期幾弱勢

通常咁綠 一回會回得好急

限產

內房+1…寶龍穿左20天線,係咪跟RULE玩,定係睇佢穿唔穿埋3.4支持位先

1088個A股停牌重組係算好定壞消息

呢半年玩左佢幾次，有強勢trend 就入，都幾好玩

回晒啦,係隻700彈左上去

晴巴，2007係咪準備要止？

而家穿左20 係咪要止

1728 fat fat

晴巴，唔係驚但想學野
之前睇書話單日轉向加全日最低位收市，係利淡跡象，正正係上星期323情況

咁點睇到真係利淡定假跌?

多謝晴巴!! 仲HOLD緊

3333 2007 好甘下

2007食左瀉藥
我仲高追左

1728買得2手tim

700 帶住科網799, 1478

陰陽燭只作參考 無必準既指標
單日轉向 之後唔係大陰 唔算確認轉勢
323 最弱果陣只係打落20天線 無穿 跟住就強勢反彈
1728 又係
3669 又係

內房都係一樣穿20天3天內先止蝕

我都係 好痛

內房今日出左個利淡消息

係咩？內房真係跌足兩個禮拜 冇眼睇

1728 20天入左貨

全紅

3333開始跌之前個日仲上到23蚊

今日中型股fatfat

7月销售放缓 TOP100房企整体业绩下滑近4成

又係任佢詮釋既新聞

2382 其實係咪叫突破初段？ 沉左一排

黎料

等多排

1478 都開車

877考慮走人？

1918 搞咩

1918穿左配股價加20天線

2333
好心學下1728

2007走左人

3339 全部跌佢就升 全部升佢就跌

汽車股全線上升

主要係汽車代理 你見175都跌

175做緊咩

睇嚟要炒業績

幾時出成績表

1728係咪好多止賺盤

多唔多巴打仲有2689

重返左3993，無入到2689

10.7 有貨

其實如果2698納入藍籌,根據以往經驗會唔會幫助刺激下股價?

短線獲利盤多, 話晒上星期打晒開口牌
我strong hold

1918 8月尾銷售非常重要 而家因為太多利淡因素已減一半 等睇8月點

1333 very nice

內房可能要整固一排 先回到氣 早排升太急 合理回調尚算健康

1333 今日買就有點風險要博 突破初段係上上星期五

9.6,未走,落10天線應該會加

呢一兩日見到隻1330 開始轉勢,入少少

3380都跌得好急

14/8

16公佈染唔染到藍

早幾日入左

覺得0288 大機會d

未set止賺法住，破8.5先

長放至牛完

1478 9號出業績
上啊

x2

經歷過522仲對業績有期望

10.8走左少少，仲有貨

未入既話323、347邊隻入得過？

冇睇一排
乜2007變到咁

巴打有咩貨

唔識睇其他業績？

咁晴巴教嗰套不嬲唔係玩業績

咁呢樣我知 我都唔理

正股得823
其他就係
2388
175
388
既call輪
同埋
700
恆指
既牛證

玩呢堆既效率我覺得隨時仲好過左搵右搵d異動股

1478個盈利預告都成倍
依行前景咁睇好
10蚊真係有機會

Why

今個市黎講係 識個巴打話一日賺3成 平時3個月先做到

不過成交好似唔夠2382

無錯，買騰訊既call或牛既回報好快就收到

1728衝穿前頂，現價入得？

兩星期前1478好似好多巴打話止蝕沽貨...

已經加左幾次貨

人棄我取

好多都係高追低沽無跟rules 做止賺止蝕

1728 又話垃圾
資源股又話見頂
依家到內房

rule 其實都係得一條

有認真睇下呢隻野就唔會咁易沽

又咁講, 冇你講果班人係度大戶點揾食

其實set好哂止賺同止蝕 rules
理得佢世界末日

未得

巴打睇幾多

內房長遠我睇好
不過好多巴打$20甚至以上追入
如果根據rule好似應該止蝕
不過可以hold既我個人覺得

1478就破52週高

已破

有d想溝1918

唔估頂啦坐定定繼續持有就得, 中間食左兩轉, 你當7蚊重倉貨到而家

賺撚死, 而家係咁向上破

之前比哂機會你唔入

想問下 有裂口係咪一定會回補？
例如1919 7月7號
唔該晒咁多位巴打

今次穿9蚊比上次更強更穩

不要說了，放左落個mon list到，停完牌之後一日要開工入唔切，點知今日已經遲左

停牌前一日入左

3669一直徘徊緊

1478 gogogo

次次開火箭好無阿

3339好多時係開市升唔少 冇耐就跌返

穿哂52週

無人出貨, 擘價好大

最多咪觀察多一輪，我唔會幾日就要收割再放

啱啱高追 @9.3

朝早排9.36 岩岩醒起唔記得抆牌 已經俾人掃哂

上面無蟹貨洗咩驚, 等10蚊

再翻食囉

2343 終於捱出頭？

1478快過火箭

究竟幾時先可以睇化
買親既都冇力升，一換馬原本果隻就巴巴聲

之後就全日停係到

入1478既巴打點解唔入2382?

無錢

那有錢

我1.74沽
3分鍾後 1.79

哪有錢

差唔多十餅野一手

呢隻呢幾日沽空高，唔知咩事

首先你要有十皮野

SAME 上星期轉左入內房

Me2!!!!!!!

幫啊媽買嘅1478火箭咁，自己買嘅3339就仲等緊

媽媽剛剛高j 700

港股特色係板塊輪動
所以係應該分散資金落幾個強勢板塊度

係啦手機科網股都静左兩三個星期, 700另計

多謝晴巴指點
其實我換馬都係冇耐性衰貪心
買左佢一段時間等唔切佢郁就走左

388 倒跌

比一個月時間自己

你買既時候 應該諗定幾時走
要有策略先好買入
例如 呢個post比較常用既穿 20天線
如果佢無穿 你無啦啦 係唔需要走
如果佢成個月都無表現 只可以話你選股唔夠強勢
但隻股票買入賣出 要跟你定既rule去做
如果你跟自己既感覺去玩落去 贏都變輸

3993俾人沽幾千萬都升 點解可以咁勁

1478 有冇咁癲呀

升市莫估頂

323 大成交貼頂

呢隻野6蚊開始俾人炒，業績有乜三長兩短就變1548

證券股 1788/665/1428 異動

一早出左預喜

1548都出左，績後插水40%

same here 3339坐左成個幾月

LET SEE

1478 3339二揀一 揀左3339

等緊3339衝上去 磨左好耐2.5～2.6x

323 1171 1114今日好生性 多謝晴巴

3836臨尾做咩事，咁多大戶入場

買隻騰訊牛牛好9過啦，等回落小小收市入,再放過夜

3993 3339 揀左3339

same

3339得咁少成交 幾時先起動

我開頭都係3993 $2.75入 $3放左轉3339
323 347 揀左347

你地仲慘 我都叫3993 3339都有入

347無乜問題
唔好太短視

升勢不及人姐，的確冇乜問題

347至少識郁阿

3339

323 347上月中磨左好耐好果段時間轉馬323心情好返哂

內房除非D主力同庄家再去炒起 本身個個都超級欠債 大陸樓市又有新政策 北水抽走去金融同資源板塊 外資一直沽 ... ... 短期內都唔好掂為妙

年頭聽到依家啦

1478 好唔好業績前走左止賺先？
依家聽到出業績都驚

驚就走，唔驚就繼續止賺操作？

聽左好多年

大陸政府每次有新樓市辣椒都會推升樓價

其實而家好多股都升到呢d位都好難再話入咩好 覺得profit有咁上下可以分段食再用個profit 買d衍生工具玩下都唔錯

沈大師

暗藏道理 但應該仲有一浪
睇下宜家爆上去 定回落去再爆

267有無追落後feel

323今日入唔切，聽日仲入唔入得過，驚接火棒

包贏咩大哥...問得出呢啲都係勸你唔好入場
現水平入係有一定風險

走啦你

睇晴巴fb page有教高位入技巧

唔到你賺

晴巴無私教人執錢你都唔識得執, 你覺得ok咪去囉, 一係升一係跌既啫

晴巴下篇教學會唔會考慮講下選股工具，例如點先有效搵到初步突破/潛在嘅強勢股

Agger 不如比埋晴巴操盤好冇

驚高位接火棒既咪玩其它版塊囉
今日內房比哂位入貨 遲d升番又dum春後悔無入乜乜77咁

追下post / 睇fb有幾難...?

我明佢想學咩既

少少

盈喜 聽明錢入場

1171/486/581/1313
914/358/2009/384

1478 10蚊

Post我有追同明白嫁，但係成日篩左啲突破或者52w高股 都同晴巴list嘅差幾遠，倒頭過去一兩個月反而係分析晴巴嘅list再揀個別股仲有效
所以先想學下有無一啲實戰工具，雖然我都明白好多時都係靠經驗

其實唔難,你要先西左今年強既版塊出黎, 要知今年炒乜
黎黎去去都係內房,資源,汽車,紙,手機概念, 重工
呢度已經幾十隻強勢股, 夠哂你玩

加多個航運

你搵完版塊, 再望下邊隻行得快就已經得

係咪中過522伏?我都好驚
連匯豐業績前我都唔敢買

581幅圖好靚

放心, 10點半開業績會,最遲中午應該有,就算差都有得走,唔會似522咁第2日開市裂口落

有無tg group?

冇

晴巴175 算唔算突破左，開始另一段升浪？

可以博下

2007本身有貨，今日收$10樓上嘅話好想溝

2869 低調破頂

唔好向下溝

2333終於郁.

晴巴 700有貨係咪唔好估頂

700呢啲周圍捉個阿婆問都識答你啦

緊係 亦都唔應該再買入

晴巴 仲捱緊內險

晴巴1114, 仲有keep?

358 衝緊頂

358 14.5$ 算唔算有支持?

內房有反彈跡象

成日覺得2月份14.6個浸蟹貨會係阻力，但穿左就變支持位

利申：亂噏

揮手

晴巴點解睇好呢隻？
V型反彈 + 破前頂？

除左1336,966,2318 其餘唔值得坐

求睛巴fb page
想學野

好L驚隻1478累全家

個市靜係QQ爆升托市好唔健康

睇完會唔會定D?

等中午過後班19大行講野

收到

係
之前係偷步
依家係突破初段

係 呢隻我覺得要突破到$14.6 先開始爆
依家磨緊

上面有策略

入個位唔夠靚 啱啱返家鄉

175 3383 想再加注

今日我觀察既全部都平穩升跌，好似波浪一樣

上升既板塊又由資源移動左去內房了

晴巴會唔會睇埋 資源股既期貨價格?

3993連續企4.4都企唔穩

車股今日都受追棒

388終於旭

今日賭股突然係咁升

睇出面吉利主席真係好撚好笑
跌果陣就叫哂春話175垃圾 依家升返就笑鳩其他人

但你屌佢唔入 買1114就爆 轉返175又爆

晴巴 依加最好只係入2869?

佢叻在唔驚高位入強勢股, 仲要1注All in, 就算呢度有幾多個可以

佢個rule賺就好勁
蝕就破產姐
好閒

3339唔覺唔覺又徧上少少

都係, 撞岩牛市嘛

放邊隻屌邊隻

第1日識佢咩, 當初夠話唔會再入呢個post

主席

通常港女爆完破完頂, 聽日就到內險追落後

175收市勁假時段應該會隊爆廿蚊

又話唔係曬命，點知係自己狗兜到係咁曬

又話唔入黎
你出黎去啦

點睇1211 / 3888

兩隻都跑輸大市

兩隻都強 吉利勢頭再勁d

晴巴好似講到附和佢咁

1313出完業績都冇力 碌番落黎

點解主席又上返船

主席呢鋪威囉！

1918 3333 叮噹馬頭

佢話佢講唔番果個post,但係呢個係新post

3993算唔算單日大陰陽燭

358 冇哂力

晴巴都係議事論事啫

幾次都係4.46 打返落黎

雖然我記得晴巴講過強勢股應該唔太受呢類野或者消息影響？
但係當學野

橫行緊破到又再爆上4.8

請問2689仲值唔值得揸住

14.36 入左

呢隻玩週期多過等突破
11.5 點都突破唔到

利申琴日 11.06 買, 11.5 放

1918今日唔錯 捱過呢關就爽

企唔穩

追左1333

呢隻幾好

隻野要好有耐性 8.7有貨 應該準備走人

唔使理

隻野係升得慢d 我個買入位都有18% 盈利 睇唔到有咩問題

2007 今日由20天線收復到10天線但未企穩，係咪未算safe要睇多2日？

今日入左1478試下

咁遲先入貨？

感動嘅係3339收高位

慢慢比佢爬翻上黎

係, 所以唔多

keep 住風繼續吹

射擊星 估計要穩一下再儲氣爆

仆街終於番到家鄉

內銀個勢仲上緊，點決定咩位走貨好

119點睇

Btw多謝晴巴介紹本 笑傲股市
清晰易明

ig就29000

依本好似好耐,,仲有得買?

港譯: 圖勝天下
上禮拜誠品搵到

而家入6 係咪好傻

博客來

圖書館有得借 書店問過太耐無哂

邊度有得買

今日3339會爆

有咩新聞? 日本跌得好甘

金仔話會打關島掛

金仔仲話已經裝左微型核彈

個市真係強到痴線

1918 1088

今日中型股開車

巴打買左邊隻

27

3993掂10天線 冇貨係手想試下

回返哂1114 323 1171

要慢慢咀嚼 好多人認為唔work
因為佢地冇真正了解到歐尼爾法則
港股市場深度細 用"can" 一screen 其實唔多股中
反而家美市岩用好多
建議睇多本叫 超級績效金融怪傑交易之道

今日回下都好正常JA

回個陣咪睇下有冇買入位囉
情願佢識回，下下直爆上太空得個望字。

1728準備掂10天線了

799 20天線 可以入一入?

1478

意思係岩岩10點上得好緊要 依家即日回返1蚊

請問港交所今日幾點公佈業績

個市好似唔係幾穩定, 好多隻股公佈業績都好差, 好果d又唔升

港交所我233,230都走左d, 依家等個市穩定先入番

有無1238手足
今日應該要止

大市回近二百幾點，太好啦

今日好靜

少左人鳩叫

有聲

今日好多紅點鳩叫
不過今日都算係個買貨機會

486繼續上

581有咩壞消息

not 強勢股，幅圖好衰
似賭大細

2777,1918,3333逆市升，個市升佢地就跌

仲有隻3339企撚左起度

【國際要聞】緊張局勢升級，北韓反擊特朗普揚言認真考慮攻打關島

今朝見到d大媽係228狂沽港交所

金仔買左put
要出黎9up下

同埋個市回下先健康

1478出左業績

本集團截至二零一七年六月三十日止六個月的未經審核銷售收入約為人 民 幣 3 , 6 0 4 , 9 9 8 , 0 0 0 元 ， 較 二 零 一 六 年 同 期(「 同 期 」)增 長 約 1 0 8 . 7 % 。 收 入 增 長主要受惠於本集團指紋識別模組產品銷售數量較同期大幅增長及攝像 頭模組產品平均銷售單價較同期實現明顯增長。
• 截至二零一七年六月三十日止六個月的毛利約為人民幣434,428,000元，毛 利率約為12.1%，較同期增長約2.8個百分點。
• 截至二零一七年六月三十日止六個月，本集團的溢利約為人民幣 201,784,000元，較 同 期 增 長 約145.5%。
• 截至二零一七年六月三十日止六個月每股基本及攤薄盈利分別約為人民 幣0.184元 及 人 民 幣0.182元。

Revenue and other income 6,203 +10%
Operating expenses 1,711 +1%
EBITDA* 4,492 +14%
Profit attributable to shareholders 3,493 +17%
Basic earnings per share $2.86 +16%
Interim dividend per share $2.55 +15%

7月發盈喜溢利100%, 依家145%
仲有利息派

1357算唔算走向強勢？

睇錯, 無息

妖股

反應快到呢 食完個lunch即刻轉燈

1478 1分鐘唔洗轉綠燈

覺得一陣會回翻紅

市問題

咁樣爆上去仲唔趁業績引人接火棒

又變返跌2.5%

大家對個市真係睇得好通透

2869跌返落52週下 算唔算突破失敗

好多隻手頭上都跌
係咪應該放哂？

但想繼續擺起到等佢升返
861 1523 同1958

去錯地方阿你

3點半先睇下有冇野買。
多數繼續坐

走啦

晴巴 200 仲有冇貨？點睇？

每次出呢d 消息都係好好既補貨機會
輕倉自己留意
重倉就唔使郁

企得穩$19 就ok 呢隻唔會快
中長線uptrend
我無

就股災喇

唔算

跌市忍耐下 少做少錯

應該要走

1523 小心了 升幅過大 距離200天線有100%

有冇巴打持有 884?

4.2 入左, 業績唔錯 (好彩冇好消息出嘢).

1893係咪展開第2段升浪?

感動嘅係騰訊終於紅燈

好快綠燈

到阻力位了 拉遠D 自己睇下

琴日賣晒資源股轉2777 3380
今日就少有收穫
但中央好似就快出聲冚內房旗
走埋今轉可能尾水

yes 就算入 都搵10天線位入 唔會係現價

來源?

2777 fat fat

sorry突破位應該係4.4

1478 $10

又loop

1478又衝

咁講法 姐係破埋之前 3.5左右先安全

10天線入左貨

"房是用来住的, 不是用來炒的"中央講的
如果中國經濟唔係由建設地產推動嘅話中央郁左佢好耐
abh股炒內房癲到咁上下中央就叫官媒出聲 上次qq比佢講兩句就跌到咁

中央樓控都由15年調到依家

10.2

啲好似，可能，或者，maybe可以再多啲
成段同廢話有乜分別

358 睇住A股彈3%, H股先肯郁少少.

係358 d影線都幾長下
呢2日有上dd都算係咁
向14.5進發

今日個倉由輸2.5k到而家嬴返1.5k

1918番十天線

呢2日都破唔到, 唯有耐心等下.

我都有望下D銅價,近期都向上. 可能只欠大行吹雞.

我輸5K 變贏2.4K

望住肛交所旭都唔旭 心諗一句做乜尻

走勢好勁

$7 入諗緊幾時放

隻隻銅都開哂車,就係差佢
希望可以磨得耐爆得勁喇

謝晴巴。

14蚊不是夢

今朝低位冇入

請問同銅有關有邊幾隻?
希望佢爆啦

買39套餐(3333,3933,3339) 今日發達

仲有3993

3339企穩2.7再算喇

你今朝低位見到都唔會入啦 講經咩

SOR,應該講資源股…主要銅既應該得佢呢隻

算啦成日都係咁..有d橫行左成朝 下午開車又話入唔到阿咁

3339…升得個1個仙

3339我都唔擔心 隻死人285先雞肋

1仙都冇埋

套餐梗有豬頭骨

原來九倉今日升9蚊

係啦, 仲差佢. 希望一齊winwin

有無人仲揸緊1728

10天仲有少少支持

今日金管局issue notice 吸收市場流動性
兌美元升，明天hibor 應該會升

大家留意

我加左

3380係咪準備好突破

有貨可能會加，無貨見到今日低位唔會入囉

加得兩手

同意，不過都恭喜今日低位有買貨既巴打。
我細膽冇入，情願賺少d

唔該哂

俄女

又係結果論
佢紅燈收市你就會話加左2手咁多

咁又係

日日想等佢回先入7連升 今日又無入 等睇8連

後生仔心口掛個勇字鳩衝啦 等佢真係回你就會諗回多d先

接過一獲522火棒怕黑

玩股票輸果5-10%都唔敢就做定期算啦

偷步推過比朋友，偏偏自己無錢入

今日食左一半 升得太急

俄女係乜

+1

486 RUSAL 俄鋁

北韓局勢不穩，似就開戰咁，係咪減倉好啲

北韓有穩過?

粒鼻屎出到太平洋話佢贏

美股倒跌緊

日日都有風險嫁啦

都唔係新鮮事...成日中後段轉轉燈

2382出左數據 有冇人有貨

688 點睇?

跌勢加劇

source?

應該會被解讀為等仆街

睇完，會唔會人踩人

aapl升緊

94 入左

點解會人踩人 車載鏡頭先賺錢喎

按月比係跌左 但其實最尾都係睇按年既姐

好壞消息一齊來

19大行唔會放過任何一個唱淡機會

3380今日幾點會放榜

早晨

有冇巴打都入左1308

股價會反映一切 唔使自己估

跑輸同業

1478 可以去到邊

破百了

唔好理

請教下
861今日除淨
佢寫 派息:供股4供1@4.00
咁即係點?

派個供股權比你。4蚊可以買到而家5蚊既貨

哦...原來係咁 仲以為派息有咩意思

1478 可以用下止賺法 減半/推止賺

聽日再穿線又唔彈就走

屌那星俾人沽左落止賺位放左

3993穿埋10天線

2382 既100-101沽壓好大
係咪照渣住先

今日全紅倉

388....

7.63 走左少少, 仲有6千股淨

388

66升返

388回天無力

有冇可能跌穿200呢

1478救全倉

順便幫d股搵下支持位，有機會入少少

又翻去

無野可以阻到1478, 繼續DH

頂。。。

我都係咁諗

388再一次玩尻散仔

今日個市有d 破位 唔建議撈貨

我仲睇緊1398,諗住入

震倉震到

thx 晴巴
尾市睇定d先

我觀察緊既全紅

1478 仲可以升得咁勁

回調回咁大

HSI大大力回左400點
開裂口

邊到有裂口開

sor 鳩噏

388同5都出大陰

撈貨時間

217 撈388

勇者

重回230榮耀靠你了 我走先

388公佈完業績立即跌左9蚊

又好似上返D

388咩事

3993 20天線撈唔撈得過

100蚊勇士

1478 11.5 繼續DH

今朝電視有講1478
派貨了

又蝕左5%
全紅

痴線 1478 長升長有

目標價$170.7

1478到目標價止賺

388大陰跌穿20天
繼續hold定止蝕？

走左了 出左業績都破唔到

業績係14號

出貨量 講錯
業績應該唔會再爆 出左盈喜已經消化左

國際形勢緊張仲入唔入銀行股好
見到2388好想入，又驚打仗跌到仆街

1隻1478救全家

全部跌到仆街 佢一隻爆升已經補晒有突

Same here

減倉

347仲會唔會爆返上去
呢幾日都紅

資源股大震倉 4-6%

仆街黎 金仔

好快又升返既

依家入3993定1415值博啲？

難d了

已清

留左700 2343 1548(長揸)

港女就黎跌五百
成版紅曬
走唔走好